民建聯強烈譴責劉局長於九龍遊行後擅闖議員辦事處

咁多垃圾，緊係要局長出馬